{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000802",
        "source": "도서",
        "writer": "성연재, 이은덕",
        "ISBN_ISNN": "979-11-9705-317-7",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 오지여행",
        "collectedDate": "2023-10-25",
        "publishedDate": "2021-07-25",
        "domain": "레포츠",
        "title": "캐나디언 카누클럽"
    },
    "text": "カナディアンカヌークラブはカヌーキャンプのための専用キャンプ場で、テント設置が可能な広くて便利な施設を提供する。 キャンプ客のために3ブロックに分かれており、各ブロックごとに3つの棟を設置することができる。 しかもトイレ、流し台、シャワー室などの付帯施設は完璧に整っており、シャワー室には特にお湯が使える。 流し台では冷水だけが提供されるが、洋式トイレが2つあり、常に清潔だ。 このように付帯施設とキャンプ場の水準はプレミアムキャンプ場にふさわしい水準で非常に立派だ。 また、カヌークラブは1泊2日のキャンプカヌーツアーも運営し、これは大人2人と子供2人、または大人3人が乗れるカヌー1台をレンタルするものだ。 レンタル時間は午前9時から午後6時までで、夏季に当たる。 このような多様なプログラムを通じてカヌークラブはキャンプとカヌーを楽しむ人に最適な場所になってくれる。",
    "QA": [
        {
            "question": "カナディアンカヌークラブは何のための施設ですか？",
            "answer": "カナディアンカヌークラブはカヌーキャンプのための専用キャンプ場です。"
        },
        {
            "question": "カナディアンカヌークラブのキャンプ場では何が設置されていますか？",
            "answer": "カナディアンカヌークラブのキャンプ場ではテント設置が可能な広くて便利な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "カナディアンカヌークラブのキャンプ場の付帯施設はどのように整っていますか？",
            "answer": "カナディアンカヌークラブのキャンプ場ではトイレ、流し台、シャワー室などの付帯施設が完璧に整っています。"
        },
        {
            "question": "カナディアンカヌークラブのシャワー室では何が利用できますか？",
            "answer": "カナディアンカヌークラブのシャワー室では特にお湯が利用できます。"
        },
        {
            "question": "カナディアンカヌークラブの流し台では何が提供されますか？",
            "answer": "カナディアンカヌークラブの流し台では冷水が提供されます。"
        },
        {
            "question": "カナディアンカヌークラブのトイレは何個ありますか？",
            "answer": "カナディアンカヌークラブのトイレは2つあります。"
        },
        {
            "question": "カナディアンカヌークラブはどのようなキャンプツアーも運営していますか？",
            "answer": "カナディアンカヌークラブは1泊2日のキャンプカヌーツアーを運営しています。"
        },
        {
            "question": "カナディアンカヌークラブのキャンプカヌーツアーではどれくらいの人数が乗れますか？",
            "answer": "カナディアンカヌークラブのキャンプカヌーツアーでは大人2人と子供2人、または大人3人が乗れます。"
        },
        {
            "question": "カナディアンカヌークラブのカヌーのレンタル時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カナディアンカヌークラブのカヌーのレンタル時間は午前9時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "カナディアンカヌークラブのカヌーツアーはどの季節に行われますか？",
            "answer": "カナディアンカヌークラブのカヌーツアーは夏季に行われます。"
        },
        {
            "question": "カナディアンカヌークラブはどのような人に最適な場所ですか？",
            "answer": "カナディアンカヌークラブはキャンプとカヌーを楽しむ人に最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 551
    }
}